返左屋企嘅大家

既然都返左屋企，真係攰嘅，就好好休息
聽日養精蓄銳去支援死守左成晚既勇士
比佢地抖下
去做好持續抗爭嘅準備
好好預備12號啦

訓唔著

未瞓可以做鍵盤戰士啊
有好多嘢仲可以做

10點走左
依家唔安落
睇住班後生抗爭
自己又唔爭氣

社交網絡嘅力量都好大！！！

Push!!!